郭文貴：中共會加速極權 對中国內部的高壓統治會超出你想像 但不會跟美國發生軍事戰爭

（圖片來源／G-TV）

鬼唔知咩

「第二，他們對中共打台灣有僥倖的心態，已經形成鴕鳥心態，我幾十年都沒看到共產黨打飛彈來，現在就打嗎？不會打，我不賣。」

連登同台灣都大把呢D人

同認為香港係會生金蛋嘅鵝一樣 唔會搞禍香港嘅 你睇𠵱家 政權大過天呀

唔好以為香港同臺灣問題 都只係習近平對家用嚟逼習犯錯嘅把柄 到時習係唔會理 逼得緊就照去馬 唔好以為佢唔敢

不嬲都話會打台灣
所以連歐洲都要派海軍來南海
郭文貴以為歐美傻
引戰逼老習打仗 一口氣打到支解全滅 同打到佢倒台咋

終於識利用自己強項

講得幾好

得幾百人retweet緊，你地幾時肯做嘢? 一齊做任 好冇?

國際媒體
Post World

Reuters

AFP News Agency

Bloomberg

Bloomberg Asia

Inter-Parliamentary Alliance on China

Kenneth Roth

香港媒體
立場

眾新聞

Studio Incendo&nbsp;

RTHK

記者
Johannes Boie

Ilaria Maria Sala

Timothy McLaughlin

Kris Cheng

Aaron Mc Nicholas

Phoebe Kong

Shibani Mahtani

Alvin Lum

何松濤

Fion Li&nbsp;

手足
Sunny Cheung

Frances Hui

Samuel Chu

梁頌恆

HK watch

朱牧民

被捕人士:&nbsp;

Kwok Ka Ki 郭家麒

Ray Chan&nbsp;

[quote]得幾百人retweet緊，你地幾時肯做嘢? 一齊做任 好冇?

国际媒体
Post World

Reuters

AFP News Agency

Phoebe Kong

Shibani Mahtani

Alvin Lum
其實呢啲金剛棒唔會令人想睇同幫你

你講唔會就OK

拜登：我點都唔會理支那入面發生乜事，當北韓咁就得

將以前江的計劃講出來 （為何習會上到位；2013年之後中共進入內鬥模式）
明就明呀 （美劇 ：The Mentalist 紙牌屋）

如果唔熱戰
支共根本無可能倒台

咁耐都唔見有犯冰冰入嚟好吊鬼

今次分析得幾好，雖然阿媽係女人

再列寧化

台灣其實點都俾人打

其實有道理

不如唔好睇呢條友d 野
9up 完根本無用